有這麼多的俱樂部在最後期限前進入季後賽，有比平常多得多的球隊至少可以在最後期限前大放異彩。在有史以來最奇怪的交易截止日期將MLB的買家和賣家分開|尼爾·佩恩（Neil Paine）。paine@fivethirtyeight.com)2020年8月28日第五屆第三十八屆
總而言之，在大西洋的這一邊，一切看起來都相當沉悶——甚至像往常一樣。投資者繼續將全球股票推向創紀錄的領域|伯納德·華納| 2020年8月24日|財富|
他們保證，希望擴張的當地企業將被迫支付進入亞馬遜客戶群的通行費，超出亞馬遜向其平臺用戶收取的通常費用。為什麼地方政府付錢給亞馬遜去摧毀大街|jakemeth | 2020年8月23日|財富
與一季七場演出不同，一季將有三到四場演出，而且這些演出將被延長以賺取更多的收入，因為距離較遠的觀眾將是他們通常規模的三分之一。哈默利不準備放棄戲劇|帕特里克·福利亞德| 2020年8月20日|華盛頓刀刃號|
與此同時，全世界對價值的期望比平常要低得多。冠軍的大東山再起：為何被擊倒的價值股準備蓬勃發展|肖恩·塔利| 2020年8月18日|財富|
在所有五個行政區的刑事法庭上處理提審案件的法官只有他們通常案件量的一小部分。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
拉森，像往常一樣，將重力和代理灌輸給其他人。布里·拉森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸
我知道在不久的將來，有一天，我們會回到我們通常的徒步旅行和騎自行車。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
但是，在媒體鷹派的目光下，通過高度活躍的社交媒體，她照常行事。Nicki Minaj在《針印》上暴露了自己的弱點| Rawiya Kameir | 2014年12月16日| DAILY BEAST
更廣泛的問題也在進行，沒有通常的毒性。親愛的共和黨：修復該死的司法系統|喬納森·奧爾特| 2014年12月7日|每日野獸
我們有六匹野馬，但我們只帶了四匹，用的馬匹是平時的兩倍。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
和往常一樣，晚餐是重新開始的，因為這位混亂的廚師享有世界聲譽。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
這種習慣以及她對顏色比對繪畫更感興趣的事實，是對她的畫的常見批評。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
那黑衣女人悄悄地跟在他們後面，看上去比平時更蒼白、更疲憊。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
接近尾聲時，李斯特通常都會舉杯慶祝，對此，李斯特的反應相當無聊。德國音樂研究|艾米·費伊